- Скачать и установить nodejs последней версии https://nodejs.org/en/download/
- Глобально установить Less, Gulp, Yarn `npm install -g yarn less gulp`
- Установить Npm зависимости  `yarn install`
- После удачной установки запускаем проект командой `NODE_ENV=production npm start`
- Собрать сборку без вотчера можно командой: ```NODE_ENV=production npm run-script build```
- В режиме разработчика можно запускать сборку через gulp: ```gulp default```, ```gulp build```
